有冇人睇左NETFLIX套死亡筆記?

夜神月同L智商嚴重低下

睇完有幾點都唔明可以咁ON9:
1. 渡個真名真係叫渡
2. 渡一失蹤L即刻痴撚左線，但明明人設上佢IQ同EQ都係全劇最高
3. 個老豆由頭到尾都唔信夜神月係奇拿，但睇到張報紙就信左
4. 成套野濫用rules，當左本野係geass咁用
5. 夜神月智力嚴重調低，去到一半比L疾一疾就發難要殺L，最尾果時仲ON99同
L講calculus本野
結論: 由頭到尾都睇唔到呢套嘅夜神月有任何策略，劇本開大左個頭又唔跟原作，最到後半on99求其將所有人變成智障先圓到個故

兩大傻仔爭智障

流克 唐氏綜合症

唔明點解西方人拍日本漫畫就一定瀨屎

比西方拍日本原創都一定變垃圾

點睇Edge of Tomorrow

成套電影你唔同我講係all you need is kill既改編我都唔撚知係同一套野

你蠢啫